父母乞人憎，人地真係會連你嘅子女都憎埋

呢樣真係好難避免
有對夫婦朋友成撚日遲到（一小時以上），攪到我都忍唔住叫我個女唔好同佢個仔交往咁多

想講來往吓話？講到好似要拆散佢地咁

我會放個炸彈落佢個女個屎眼到炸佢老母臭閪

遲到好過個女m冇到